2個星期歐遊,點PLAN好?

LONDON

PARIS

ZURICH
想去埋少女峰

14日點安排好???

Google Street

去法國死全家

14日瑞士 完美
英國去3 4 日都得
法國唔shopping就

得個十四日就去一個國家算數啦

真
我十日德國都趕到仆街

我諗住去英國 愛爾蘭..

睇波

唔得

條女要去 英法

我最想去ZURICH

北歐啦，去埋冰島極光

唉
啲女真係阻住曬
法國真係唔好去
Zurich->Lucerne->Interlaken->Jungfrau
都夠六七日
但係只係瑞士嘅好細部分

德國咁大 瑞士要去曬嘅話十日都一定唔夠啦

淨係去瑞士好過啦

淨係去瑞士玩到兩星期？

好提意,唔該巴打

不過下次先

幫我手今次plan

女人係咁架啦

瑞士我霸左5日

諗住london 5日 paris 4日

我都想

玩到,但會好貴

巴黎通街狗屎，又多假難民，小心扒手

法國去一日應該已經想走

london洗唔洗五日呀

7月先去完巴黎，好靚好好玩，又有好野食，人都好nice,完全唔見扒手
倫敦就不了，4日夠皮

一日上first，一日少女峰

點解咁想去蘇黎世？

因為瑞士好靚

自然景觀真係好似仙境咁

zurich好無聊 普通city一個
你想睇景應該點都揀座山上下

認真 直接skip zurich 去其他地方最好
悶死你

zurich點都會STAY2日

因為我LHR入ZRH走

所以點會都留2日行下市區咁

其他3日會係Grindelwald STAY 1晚

之前再上少女峰?? 仲有一日點PLAN好

唔只整係去London

會去埋周邊City EG Windsor Castle

野食巴黎真係好過uk十條街

不過治安真係狗都唔屌

十二月自己一個去冰島 唔識揸車
諗緊join團定搵carpool

法國狗死全家
屌你老母車站職員唔撚講英文
係urgent situation

9月尾去完少女峰, 買左3日pass, 好肉赤, 但好值得去

同德國人一樣

明明識英文都唔係幾想講

德國車站職員唔會
返工好心你咪咁on9
平民我冇所謂

cut左英國晒時間
去法國瑞士算啦，最多加埋德國/奧地利

幾月去？

諗緊4-5年定出年秋天去

上first 行陣山 去個湖
落山中途轉"企係度單車"落去

淨係去希臘

FIRST個邊好多野玩

玩2,3夠唔夠

咁多人cut英國

明明英國好正
Cambridge好舒服

支持14日瑞士

你自己都比啲力先喇，伸手到咁

個人感覺 東歐更有旅行feel

上次瑞士玩 13 日都覺得唔夠喉~~~